{
  "millis": "밀리초",
  "seconds": "초",
  "mins": "분",
  "Back": "뒤로",
  "Close": "닫기",
  "Cancel": "취소",
  "Confirm": "확인",
  "Maximize": "최대화",
  "Minimize": "최소화",
  "Format document": "문서 포맷",
  "Empty": "비어있음",
  "New": "새로 만들기",
  "Edit": "편집",
  "Save": "저장",
  "Delete": "삭제",
  "Enable": "활성화",
  "Disable": "비활성화",
  "Label-Home": "홈",
  "Label-Proxies": "프록시",
  "Label-Profiles": "프로필",
  "Label-Connections": "연결",
  "Label-Rules": "규칙",
  "Label-Logs": "로그",
  "Label-Unlock": "테스트",
  "Label-Settings": "설정",
  "Proxies": "프록시",
  "Proxy Groups": "프록시 그룹",
  "Proxy Provider": "프록시 제공자",
  "Proxy Count": "프록시 개수",
  "Update All": "모두 업데이트",
  "Update At": "업데이트 시간",
  "rule": "규칙",
  "global": "전역",
  "direct": "직접",
  "script": "스크립트",
  "locate": "로케이트",
  "Delay check": "지연 확인",
  "Sort by default": "기본값으로 정렬",
  "Sort by delay": "지연시간으로 정렬",
  "Sort by name": "이름으로 정렬",
  "Delay check URL": "지연 확인 URL",
  "Delay check to cancel fixed": "고정 취소를 위한 지연 확인",
  "Proxy basic": "프록시 기본",
  "Proxy detail": "프록시 상세",
  "Profiles": "프로필",
  "Update All Profiles": "모든 프로필 업데이트",
  "View Runtime Config": "런타임 설정 보기",
  "Reactivate Profiles": "프로필 재활성화",
  "Paste": "붙여넣기",
  "Profile URL": "프로필 URL",
  "Import": "가져오기",
  "From": "출처",
  "Update Time": "업데이트 시간",
  "Used / Total": "사용됨 / 전체",
  "Expire Time": "만료 시간",
  "Create Profile": "프로필 생성",
  "Edit Profile": "프로필 편집",
  "Edit Proxies": "프록시 편집",
  "Use newlines for multiple uri": "여러 URI의 경우 줄바꿈 사용(Base64 인코딩 지원)",
  "Edit Rules": "규칙 편집",
  "Rule Type": "규칙 유형",
  "Rule Content": "규칙 내용",
  "Proxy Policy": "프록시 정책",
  "No Resolve": "해석 안함",
  "Prepend Rule": "규칙 앞에 추가",
  "Append Rule": "규칙 뒤에 추가",
  "Prepend Group": "그룹 앞에 추가",
  "Append Group": "그룹 뒤에 추가",
  "Prepend Proxy": "프록시 앞에 추가",
  "Append Proxy": "프록시 뒤에 추가",
  "Rule Condition Required": "규칙 조건 필요",
  "Invalid Rule": "잘못된 규칙",
  "Advanced": "고급",
  "Visualization": "시각화",
  "DOMAIN": "전체 도메인 이름과 일치",
  "DOMAIN-SUFFIX": "도메인 접미사와 일치",
  "DOMAIN-KEYWORD": "도메인 키워드와 일치",
  "DOMAIN-REGEX": "정규 표현식을 사용한 도메인 일치",
  "GEOSITE": "Geosite 내의 도메인과 일치",
  "GEOIP": "IP 주소의 국가 코드와 일치",
  "SRC-GEOIP": "소스 IP 주소의 국가 코드와 일치",
  "IP-ASN": "IP 주소의 ASN과 일치",
  "SRC-IP-ASN": "소스 IP 주소의 ASN과 일치",
  "IP-CIDR": "IP 주소 범위와 일치",
  "IP-CIDR6": "IPv6 주소 범위와 일치",
  "SRC-IP-CIDR": "소스 IP 주소 범위와 일치",
  "IP-SUFFIX": "IP 주소 접미사 범위와 일치",
  "SRC-IP-SUFFIX": "소스 IP 주소 접미사 범위와 일치",
  "SRC-PORT": "소스 포트 범위와 일치",
  "DST-PORT": "대상 포트 범위와 일치",
  "IN-PORT": "인바운드 포트와 일치",
  "DSCP": "DSCP 마킹(tproxy UDP 인바운드만 해당)",
  "PROCESS-NAME": "프로세스 이름과 일치(안드로이드 패키지 이름)",
  "PROCESS-PATH": "전체 프로세스 경로와 일치",
  "PROCESS-NAME-REGEX": "정규 표현식을 사용한 전체 프로세스 이름 일치(안드로이드 패키지 이름)",
  "PROCESS-PATH-REGEX": "정규 표현식을 사용한 전체 프로세스 경로 일치",
  "NETWORK": "전송 프로토콜과 일치(tcp/udp)",
  "UID": "Linux 사용자 ID와 일치",
  "IN-TYPE": "인바운드 유형과 일치",
  "IN-USER": "인바운드 사용자 이름과 일치",
  "IN-NAME": "인바운드 이름과 일치",
  "SUB-RULE": "하위 규칙",
  "RULE-SET": "규칙 세트와 일치",
  "AND": "논리 AND",
  "OR": "논리 OR",
  "NOT": "논리 NOT",
  "MATCH": "모든 요청과 일치",
  "DIRECT": "데이터가 직접 아웃바운드로 이동",
  "REJECT": "요청 차단",
  "REJECT-DROP": "요청 폐기",
  "PASS": "일치할 경우 이 규칙 건너뛰기",
  "Edit Groups": "프록시 그룹 편집",
  "Group Type": "그룹 유형",
  "select": "수동으로 프록시 선택",
  "url-test": "URL 테스트 지연을 기준으로 프록시 선택",
  "fallback": "오류 발생 시 다른 프록시로 전환",
  "load-balance": "부하 분산에 따라 프록시 분배",
  "relay": "정의된 프록시 체인을 통과",
  "Group Name": "그룹 이름",
  "Use Proxies": "프록시 사용",
  "Use Provider": "제공자 사용",
  "Health Check Url": "상태 확인 URL",
  "Expected Status": "예상 상태",
  "Interval": "간격",
  "Lazy": "지연 로딩",
  "Timeout": "타임아웃",
  "Max Failed Times": "최대 실패 횟수",
  "Interface Name": "인터페이스 이름",
  "Routing Mark": "라우팅 마크",
  "Include All": "모든 프록시 및 제공자 포함",
  "Include All Providers": "모든 제공자 포함",
  "Include All Proxies": "모든 프록시 포함",
  "Exclude Filter": "제외 필터",
  "Exclude Type": "제외 유형",
  "Disable UDP": "UDP 비활성화",
  "Hidden": "숨김",
  "Group Name Required": "그룹 이름 필수",
  "Group Name Already Exists": "그룹 이름이 이미 존재함",
  "Extend Config": "설정 확장",
  "Extend Script": "스크립트 확장",
  "Global Merge": "전역 설정 확장",
  "Global Script": "전역 스크립트 확장",
  "Type": "유형",
  "Name": "이름",
  "Descriptions": "설명",
  "Subscription URL": "구독 URL",
  "Update Interval": "업데이트 간격",
  "Choose File": "파일 선택",
  "Use System Proxy": "시스템 프록시 사용",
  "Use Clash Proxy": "Clash 프록시 사용",
  "Accept Invalid Certs (Danger)": "잘못된 인증서 허용(위험)",
  "Refresh": "새로고침",
  "Home": "홈",
  "Select": "선택",
  "Edit Info": "정보 편집",
  "Edit File": "파일 편집",
  "Open File": "파일 열기",
  "Update": "업데이트",
  "Update(Proxy)": "업데이트(프록시)",
  "Confirm deletion": "삭제 확인",
  "This operation is not reversible": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다",
  "Script Console": "스크립트 콘솔",
  "To Top": "맨 위로",
  "To End": "끝으로",
  "Connections": "연결",
  "Table View": "테이블 보기",
  "List View": "목록 보기",
  "Close All": "모두 닫기",
  "Upload": "업로드",
  "Download": "다운로드",
  "Download Speed": "다운로드 속도",
  "Upload Speed": "업로드 속도",
  "Host": "호스트",
  "Downloaded": "다운로드됨",
  "Uploaded": "업로드됨",
  "DL Speed": "다운로드 속도",
  "UL Speed": "업로드 속도",
  "Active Connections": "활성 연결",
  "Chains": "체인",
  "Rule": "규칙",
  "Process": "프로세스",
  "Time": "시간",
  "Source": "소스",
  "Destination": "목적지",
  "DestinationPort": "목적지 포트",
  "Close Connection": "연결 닫기",
  "Rules": "규칙",
  "Rule Provider": "규칙 제공자",
  "Logs": "로그",
  "Pause": "일시 정지",
  "Resume": "재개",
  "Clear": "지우기",
  "Test": "테스트",
  "Test All": "모두 테스트",
  "Testing...": "테스트 중...",
  "Create Test": "테스트 생성",
  "Edit Test": "테스트 편집",
  "Icon": "아이콘",
  "Test URL": "테스트 URL",
  "Timeout (ms)": "타임아웃 (ms)",
  "Expected": "예상됨",
  "URL": "URL",
  "Method": "메소드",
  "Failed": "실패",
  "Succeed": "성공",
  "Settings": "설정",
  "Core Config": "코어 설정",
  "Clash Setting": "Clash 설정",
  "Verge Setting": "Verge 설정",
  "System Setting": "시스템 설정",
  "Appearance": "외관",
  "Experimental Features": "실험적 기능",
  "Others": "기타",
  "Mixed Port": "혼합 포트",
  "Allow LAN": "LAN 허용",
  "IPv6": "IPv6",
  "Log Level": "로그 레벨",
  "Core Type": "코어 유형",
  "General": "일반",
  "Mode": "모드",
  "Tun Mode": "Tun 모드",
  "Transparent Proxy": "투명 프록시",
  "Specify YAML": "YAML 지정",
  "Status": "상태",
  "Memory Usage": "메모리 사용량",
  "Stack": "스택",
  "Network": "네트워크",
  "MTU": "MTU",
  "Auto Route": "자동 라우팅",
  "Auto Detect Interface": "인터페이스 자동 감지",
  "Interface Name": "인터페이스 이름",
  "Endpoint Independent Nat": "엔드포인트 독립 NAT",
  "Include Reserved": "예약된 IP 포함",
  "Enable Default DNS Hijack": "기본 DNS 하이재킹 활성화",
  "TCP Fast Open": "TCP 빠른 열기",
  "Silent Start": "자동 시작",
  "TcpConcurrent": "TCP 동시성",
  "Service Mode": "서비스 모드",
  "System Proxy": "시스템 프록시",
  "Start With System": "시스템과 함께 시작",
  "Set System Proxy": "시스템 프록시 설정",
  "Set as System Proxy": "시스템 프록시로 설정",
  "System Proxy Status": "시스템 프록시 상태",
  "Start Option": "시작 옵션",
  "Start Core on Start": "시작 시 코어 시작",
  "Start Core with System": "시스템과 함께 코어 시작",
  "Start Core with System Proxy": "시스템 프록시와 함께 코어 시작",
  "Start Core with Tun": "Tun과 함께 코어 시작",
  "Silent Start Option": "자동 시작 옵션",
  "Hidden Window on Start": "시작 시 창 숨기기",
  "Log Notice": "로그 알림",
  "Warning": "경고",
  "Error": "오류",
  "Verge Basic Setting": "Verge 기본 설정",
  "Language": "언어",
  "Theme Mode": "테마 모드",
  "Tray Click Event": "트레이 클릭 이벤트",
  "Show Main Window": "메인 창 표시",
  "Show Tray Menu": "트레이 메뉴 표시",
  "Open Config Folder": "설정 폴더 열기",
  "Open Dashboard": "대시보드 열기",
  "Hotkey Setting": "단축키 설정",
  "Misc Setting": "기타 설정",
  "Layout Setting": "레이아웃 설정",
  "Update Setting": "업데이트 설정",
  "Enable Hotkeys": "단축키 활성화",
  "System Hotkey": "시스템 단축키",
  "Hotkey Enable": "단축키 활성화",
  "Require Clash Core Running": "Clash 코어 실행 필요",
  "Copy Env Type": "환경 유형 복사",
  "Start Page": "시작 페이지",
  "Startup Script": "시작 스크립트",
  "Icon Group Type": "아이콘 그룹 유형",
  "Always": "항상",
  "On Update": "업데이트 시",
  "By Traffic": "트래픽별",
  "Web UI List": "웹 UI 목록",
  "Installed Web UI": "설치된 웹 UI",
  "Built-in Web UI": "내장 웹 UI",
  "Current Config": "현재 설정",
  "System Config": "시스템 설정",
  "Port": "포트",
  "WebUI Current Port": "웹 UI 현재 포트",
  "Theme": "테마",
  "Light": "라이트",
  "Dark": "다크",
  "Auto": "자동",
  "System": "시스템",
  "Proxy Item Width": "프록시 항목 너비",
  "Proxy Item Height": "프록시 항목 높이",
  "Compact Mode": "압축 모드",
  "Git Proxy": "Git 프록시",
  "Enable API": "API 활성화",
  "Enable Lan": "LAN 활성화",
  "Select a config file": "설정 파일 선택",
  "Open Config Dir": "설정 디렉토리 열기",
  "System Proxy Permission": "시스템 프록시 권한",
  "System Stack Type": "시스템 스택 유형",
  "Undefined stack": "정의되지 않은 스택",
  "Auto Start": "자동 시작",
  "Mixin": "혼합",
  "Set as System Auto Proxy": "시스템 자동 프록시로 설정",
  "System Auto Proxy Status": "시스템 자동 프록시 상태",
  "Authorization for requests coming through HTTP Proxy (e.g. local connections)": "HTTP 프록시를 통한 요청에 대한 인증 (예: 로컬 연결)",
  "Username": "사용자 이름",
  "Password": "비밀번호",
  "Auth Proxy": "인증 프록시",
  "Geox User": "Geox 사용자",
  "Geox Password": "Geox 비밀번호",
  "Log File": "로그 파일",
  "Enable Clash.Meta Logs": "Clash.Meta 로그 활성화",
  "Verge Log": "Verge 로그",
  "Enable Verge Logs": "Verge 로그 활성화",
  "Traffic Graph": "트래픽 그래프",
  "Profile Token": "프로필 토큰",
  "Profile User Agent": "프로필 사용자 에이전트",
  "The User Agent to use when refreshing a subscription profile.": "구독 프로필을 새로 고칠 때 사용할 사용자 에이전트입니다.",
  "Profile Format": "프로필 포맷",
  "The expected content type to send in the `Accept` header when refreshing a subscription profile.": "구독 프로필을 새로 고칠 때 `Accept` 헤더에 보낼 예상 컨텐츠 타입입니다.",
  "Theme Color": "테마 색상",
  "Primary Color": "기본 색상",
  "Customize primary color": "기본 색상 사용자 정의",
  "Danger Zone": "위험 영역",
  "Reset Verge Theme": "Verge 테마 재설정",
  "Inject CSS": "CSS 주입",
  "Inject a custom CSS content into the GUI": "사용자 정의 CSS 내용을 GUI에 주입",
  "Inject HTML": "HTML 주입",
  "Inject a custom HTML content into the GUI (appended in body)": "사용자 정의 HTML 내용을 GUI에 주입 (본문에 추가)",
  "Capture": "캡처",
  "Color Scheme": "색상 구성표",
  "Default": "기본값",
  "Pink": "분홍색",
  "Red": "빨간색",
  "Yellow": "노란색",
  "Green": "녹색",
  "Cyan": "청록색",
  "Blue": "파란색",
  "Purple": "보라색",
  "Proxy Detail": "프록시 상세",
  "Address": "주소",
  "Filter": "필터",
  "Check Updates on Start": "시작 시 업데이트 확인",
  "For Alpha Version": "알파 버전용",
  "Latest Build Version": "최신 빌드 버전",
  "Check Updates": "업데이트 확인",
  "Proxy Setting": "프록시 설정",
  "WebDav Setting": "WebDav 설정",
  "WebDav Upload": "WebDav 업로드",
  "WebDav Download": "WebDav 다운로드",
  "Clean Cache": "캐시 정리",
  "Check Network": "네트워크 확인",
  "WebDav Status": "WebDav 상태",
  "WebDav URL": "WebDav URL",
  "WebDav Username": "WebDav 사용자 이름",
  "WebDav Password": "WebDav 비밀번호",
  "Update Interval(minute)": "업데이트 간격(분)",
  "Skip Cert Verify": "인증서 확인 건너뛰기",
  "Import Subscription Successful": "구독 가져오기 성공",
  "Update with Clash proxy successfully": "Clash 프록시로 업데이트 성공",
  "Update failed, retrying with Clash proxy...": "업데이트 실패, Clash 프록시로 재시도 중...",
  "Update failed even with Clash proxy": "Clash 프록시로도 업데이트 실패",
  "Boot Config Validation Failed": "부팅 설정 검증 실패",
  "Core Change Config Validation Failed": "코어 변경 설정 검증 실패",
  "Config Validation Failed": "설정 검증 실패",
  "Config Validation Process Terminated": "설정 검증 프로세스 종료됨",
  "Script File Error": "스크립트 파일 오류",
  "Script Syntax Error": "스크립트 구문 오류",
  "Script Missing Main": "스크립트 메인 없음",
  "File Not Found": "파일을 찾을 수 없음",
  "YAML Syntax Error": "YAML 구문 오류",
  "YAML Read Error": "YAML 읽기 오류",
  "YAML Mapping Error": "YAML 매핑 오류",
  "YAML Key Error": "YAML 키 오류",
  "YAML Error": "YAML 오류",
  "Merge File Syntax Error": "병합 파일 구문 오류",
  "Merge File Mapping Error": "병합 파일 매핑 오류",
  "Merge File Key Error": "병합 파일 키 오류",
  "Merge File Error": "병합 파일 오류",
  "Core Changed Successfully": "코어 변경 성공",
  "Failed to Change Core": "코어 변경 실패",
  "Copy Success": "복사 성공",
  "Copy Failed": "복사 실패",
  "Cannot Import Empty Subscription URL": "빈 구독 URL을 가져올 수 없습니다",
  "Profile Already Exists": "프로필이 이미 존재합니다",
  "Input Subscription URL": "구독 URL 입력",
  "Create Profile Successful": "프로필 생성 성공",
  "Create Profile Failed": "프로필 생성 실패",
  "Patch Profile Successful": "프로필 패치 성공",
  "Patch Profile Failed": "프로필 패치 실패",
  "Delete Profile Successful": "프로필 삭제 성공",
  "Delete Profile Failed": "프로필 삭제 실패",
  "Select Active Profile Successful": "활성 프로필 선택 성공",
  "Select Active Profile Failed": "활성 프로필 선택 실패",
  "View Profile-Runtime": "프로필-런타임 보기",
  "View Profile-Content": "프로필-내용 보기",
  "View Profile-Original": "프로필-원본 보기",
  "View Profile-Script": "프로필-스크립트 보기",
  "View Profile-Merge": "프로필-병합 보기",
  "Update Successful": "업데이트 성공",
  "Update Failed": "업데이트 실패"
}
